一人一件阿媽對你做過嘅事令你印象好深刻

細細個有紅白機年代
成日過隔離屋玩街霸
有日堂哥有個山寨版紅白機畀咗我
但係點都唔識駁線

第二日放學返嚟
阿媽就搞掂咗
原來佢喺我返學嘅時候自己整咗成個晏晝

嗰種開心嘅感覺到大個咗都仲好記得

要我對一個施虐嘅人以德報怨

遺棄我到孤兒院

係廚房捧碗公仔麵出廳點知倒瀉晒
比佢煎左一巴 再要我係地下執番黎食
我真係記一世

睇第一段果時仲諗住之後係衰野